*206, ЧАСТЬ 2* (1990)
		Сумасшедший дом

>		H    F#
		Я пою о сумасшедшем доме,
>		 H       F#
		Не могу петь ни о чем я, кроме...
>		 A          E        H  F#
		Потому, что я здесь живу.
		Без забот живут больные,
		Короли, городовые.
		Каждый день здесь маскарад - я рад.
		Хочешь стать премьер-министром,
		Главврачом, економистом?
		Постов здесь завались - кем хочешь, становись.
		Я пою о сумасшедшем доме,
		Не могу петь ни о чем я, кроме...
		Потому, что я здесь живу.
		Потому, что я здесь живу.
		Потому, что я здесь живу.

		Больной Самойлов! Пройдите в палату, получите лекарства.
		У-е, доктор!